孔繁毅父母接種左科興疫苗未啊?

孔繁毅說，科興疫苗及復必泰疫苗都安全有效，鼓勵市民盡快接種，可保障自己及家人，以達致群體免疫，讓社會恢復活動。

佢既答案會係唔好將打疫苗政治化

梗係冇政治化啦 科興疫苗都冇接種後有死亡個案 係d本身有長期病患既市民 唔知頭唔知路去打啫

忠誠的廢物

乜佢父母仲未死嗎?

孤兒嚟

50%都有效